[求救] 古洞青山公路上執到隻狗 唔知點做!!!

有朋友尋晚係青山公路上執到隻狗狗，真係公路中間發現，嚇撚死
帶左佢去寵物店查晶片，只查到晶片號碼，
帶左佢沖涼， 暫時寄託在朋友家中，
如果有人走失依隻狗狗請聯絡61219291 歐陽先生。
想問如果有晶片號碼係咪可以去漁護處查狗主，
但好驚俾佢地知道係失狗又無人認領之後會送去SPCA....
另外想問可以放上邊度FB GROUP問

係依個位執到狗狗

有著衫的，似係有人養

帶左返去沖涼

好乖 主人快啲黎接返我

咁乖任你舞既

有去過隔離附近間老人院同屋苑問，但老人院同屋苑都話佢地唔俾養狗，所以唔肯幫同埋話應該唔係佢地
（唔排除有人偷偷養狗但走甩左 ）

好可愛既北京

幫你推下

想問如果有晶片號碼係咪可以去漁護處查狗主，
但好驚俾佢地知道係失狗又無人認領之後會送去SPCA....
另外想問可以放上邊度FB GROUP問

好得意 pish

Push

好可憐

幫推

有著衫的，似係有人養

大大力推

有衫，毛髮又打理得咁好
似走失多

好似去是旦一間獸醫度都可以查到晶片

查到晶片編號
但要搵主人資料就要去漁護處叫佢地搵
依家就係驚去漁護處話係走失 然後佢唔俾返隻狗我地 最後如果搵唔到主人黎接返既話會俾人送去spca/人道毀滅...
有無巴絲有經驗 依家唔知點好

咁係啊嘛 如果流浪狗應該唔會有衫仔著 同埋無咁乾淨企理
除非俾人遺棄

好q

Pish

放上fb啲group問下啦

是但一個獸醫都有機check晶片

sorry 盲撚左

幫推，仲乾淨似係剛剛既事

搵返喇搵返喇！！！唔該哂大家！

我可以返屋企了！！！